美國大選係等大家明白咩叫人類本性

以前d新移民去到美國, 因為係美國民主黨比佢地入閘
所以佢地都好比面投返比黑人, 家陣呢班人大部份都係美國事業有成, 唔想再比其他人入黎
一下就反哂面投比共和黨